China, SAR and HK Police are the new Nazis

As you all have seen, the attachments shown from reports by Facebook and Twitter, has shown us that the China-supported media and accounts were using "Cockroaches" to describe the protestors.
These behaviors are literally same as what Nazi party did to Jewish.
So STOP treat these pro-China "supporters" as human! They're all doing dehumanize things!

Bros and sis should also use "new Nazi", "Khmer Rouge" for foreign people, media to understand what we're actually facing in the current protest!

I'm intentionally creating this thread for foreign media, people to promote what's going on in Hong Kong, and what trend we're discussing in LIHKG.

push

😡

bumop

bump